啲日本機抄iphonex抄到咁足，唔講以為係iphone x嚟

OSにはAndroid8.1を搭載。 電源ボタン上の指紋認証や、 インカメラを使った顔認証機能もありスムースなログインが可能。 バッテリー容量は3250mAh。 充電は超高速15Wワイヤレス充電に対応してるほか、 ケーブルを使えば高速18W充電によって90分以内でフル充電もできる。 カメラは2つのカメラを組み合わせ昼でも夜でも高品質な写真が撮れる「12M+5Mデュアルリアカメラ」を搭載、 ボケ味やパノラマ写真の撮影が楽しめる。

本体カラーはカーボンファイバーとトワイライトカラーの2種類で、 USBケーブル、 イジェクトピン、 TPUケース、 説明書が付属。 保証期間は出荷から1年。 価格は20%オフと25%オフのコースは完売しており、 現在は500名限定15%オフの2万7,356円コース（税込）を販売している。 プロジェクトは10月30日で終了する予定。

自從google 開源之後大家都係績木咁設計，之前好似話因為iPhone 嘅關係搞到呢類M字額嘅screen好平，所以就算核突都個個用…

呢部係支那OEM機，非日本機

都唔關事啦 根本就係iphone 出咩然後全世界抄
背脊核突天線、突出鏡頭、冇得拆電、冇3.5、m字額
年年都屌apple，然後下年自己出返

唔係華為黎咩

「Mayumi U1」は中国UmiDigiの「UMIDIGI One Pro」とほぼ同じ仕様になっています。

半山寨廠

寫幾粒日文字就係日本機

大陸二三線廠淪落到要換個名去架仔眾籌賣機

睇清楚先抽水啦 傻閪

真身

中國廠扮日本廠咋

食壽司就係㗎妹